香港係咪已經成為疫區

我都要帶返個口罩～